12 月11 同 12 號 都 有 集 會 架 ！ 入 黎 睇

唔準休息 要瘋狂遊行同集會

聖誕新年齊攬炒

行動post 推

推唔到 希望和理非盡量去曬啲集會
比啲力量手足 人多先有靚畫面

612 721 831 新屋嶺

推

pish!

push

有 集 會 11 同 12 號 見

推！

為聖誕攬炒做好準備

你若放棄 誰衛我城

Push

光復香港時代革命

集會師

5 demands not 1 less

成版都膠post
推！！

我知天氣凍左 不過人多就會暖！

推呀 甴近平

甴近平 甴近平

甴近平！

推極都推唔郁

天氣凍 但人多就暖

5demandsNot1Less

推 唔好俾佢停

推呀

加油